［新世代］2016年11月25日應入史冊

經歷左咁多年封建既高登。如今改朝換代

寫左落網典未